［奮鬥］屬於香港人既抗爭之歌

創作一首每次聽完都可燃起抗爭之心既音樂或者歌曲，音樂可以令人鼓舞同堅持落去，希望各位音樂界巴絲可以幫手

例子

推